\begin{multicols}{2}      
  Romain possède le correcteur ci-contre.\\
  Il se pose les questions suivantes : 
  
  \columnbreak
  
  \includegraphics[scale=0.3]{3Engrenages02.png} 

\end{multicols}


\begin{enumerate}
\item Lorsque la petite roue a effectué un tours complet, la grande roue en a t-elle effectué un ?
\item Combien de tours au minimum doit effectuer la petite roue pour que la grande roue effectue un nombre entiers de tours ?
\end{enumerate}
